[全民造星] Manson 張進翹 GIF 整合區

@不得鳥了怎樣了

@巴定絲絲定巴
完整版開心舞

唔好喊啦

@好西柚
笑笑笑 笑春呀

你諗？咁幾時輪到我諗呀？

入嚟跪謝

manson

Manson

嗚啊 多謝Ching

可摸以補埋我們啲gif

最後一段係同緊邊個講

正啊！！

ig live 玩緊啲filter咋好可愛

搵下先 好多post

Po埋同Zeno深情對望嘅wallpaper得唔得

佢地對望個下 真係有D嘢
你地一齊喇 好嘛

要補埋摸耳仔
多謝你整合仲要落埋credit

你信唔信我⋯⋯！

咀呀

Lm

lm

我來補

痴線有埋zoom摸耳仔gif

LM
癡線點解可以咁正

痴撚線

依條玩搖搖好型

Filter唔同即刻高級咗勁多

雖然唔係本土拍嘅片但玩搖搖好好睇

有冇人覺得呢張真係好撚靚仔

好多基界Ching都想屌佢屎忽

留名先
但我個gif都係cap其他巴絲嫁

留名

Manson bb
Lm

幾多 p今次

4p is awesome

我覺 憂鬱型靚仔

其實有無人整左whizoo段片最後叫人like & comment嗰度Manson嘅gif 覺得佢cute到爆但我唔識整gif

笑得好開心

多謝唔洗次次入返去睇了
呢段係比賽初期個人冇咁憔悴

活潑可愛嘅一面

more

開心舞好正呀
點解可以咁QQ

今次np

成個泳兒咁，真係好Q

泳兒好靚仔

咁靚仔想J死誰

好似成個比賽都冇見佢笑得咁開心

呢條片
係咁叫啲fans去瞓覺又唔閂live,
好曳曳
我都好唔捨得

唔知有無扯

佢唔笑COOL COOL 地仲正

各位 有新相

好擔心佢抑鬱
想見到佢開開心心

我bb

OMG

好似吳尊

你地做咩

其實佢出場前已經擔擔地心
佢個人好似冇哂方向咁，同埋比賽完左一定唔會好似之前咁多人關注，好驚佢lost到又抑鬱

張太你好

要學識deal with 佢既old friend

花姐要佢輸，誰敢留他？

覺得Team A係有真愛但拆咗Team之後仲有幾多可以keep到落去真係唔敢講
唯有希望有真愛frd可以陪佢處理呢啲情感。
btw覺得小新係真愛frd子

旨呈都係
我哋都會陪住佢的

樓主叻叻
MansonBB

G CHI!!!!!

佢係為左套戲特登練架

第一張真係痴撚線，電影劇照黎㗎喎！

攝影師加人工

麥導影佢張張都咁好睇

堅？！即係唔係由細玩開？？

唔係佢ig live有講 係為左拍戲先學
但佢都好似識好多TOP既花式

佢之前開live講過

原來係真嘅話真心幾勁
搖搖要玩花式要balance一啲都唔容易

咁勁......

佢應該學習呢啲才藝既能力幾勁
樂器有啲又自學

好坦白

BB手字好靚好cute

好靚

環保代表

Oh my god！姐姐唔得啦！

佢真係好Q呀

有呀! 真係好獨別希望佢可以越黎越好

佢收到護膚產品
啱曬貪靚嘅佢
好開心見到唔同 brand 留意到佢

幾時下海拍BL

掛住個耳機好型

Yeah有禮物收要開心心啊

Adidas快啲搵佢代埋言

呢個shot都超靚

唔係gif得唔得？

仲有呢個

冇著衫
居家look勁Q呀

手袖好長

唔係gif我都有

冇著衫嗰張顯到佢膊頭好窄
佢去耕田點解冇大隻到
希望gym room快啲解封佢去做gym操吓

佢襯得好有味道 其他人咁樣著都冇佢咁型

最後兩張喊 好想攬住佢

春日裡的溫妮莎都幾好睇 故事好特別

好睇, 好有feel, 可惜咁短

Gay post?

來自呢度around 02:20

入嚟表白Manson順便LM

Isabella好幸福

個女仔係陳海寧嚟
估唔到同Manson有過咁親密嘅戲

嗰個動作係雙手撐着張梳化
所以冇挺直個身

入黎表白manson

好勁

在 #全民造星III 入圍後正式 1st Round 比賽，張進翹在全情投進創作的過程中，墜入了情緒小旋渦；我們都理解，這除了是比賽，本質還是一個真人Show 節目。「原來每一刻都在Battle。」他在某次被擊碎挫敗後，我們花光力氣修復後，他如是說。大概在短短兩星期內，反覆經歷被打散得體無完膚，回來修復重整，出外作戰又再被擊倒的輪迴；即使安全歸來，仍被淹沒在混沌雜亂的情緒之中，沒法回復平靜。

他哭到眼腫至隔天，我們回看片段檢討，他在喃喃自嘲笑說，生氣到從表情都看得出來了。明明很生氣，眼淚奪眶而出，卻又一邊笑得很勉強；我禁不住說，「要是不想笑，就不需要笑啊，現在也是，It's Okay to be not okay.」他收起了笑容，表情放空地說了關於哭和笑的「事件」，以及他對於這些事件的「消化不良」。我說，若是鬱結難解，尚沒修復，不如以你最擅長的方式，直接寫一段旋律，去紀錄這個處境，做像類似 Music Monologue，釋放累積的情緒。於創作人而言，唯有創作，是最有效自我修復與拯救。大概十分鐘後，他發了一段50秒的Demo給我，尚沒有歌詞，最清晰明確的詞，是 Fake Smile；最初這個版本，是極其諷刺，旋律呼應了一些元素，讓人想笑出來。

然後隔了兩星期左右，我起動了 Solitary Heals，「你可以以 Fake Smile 為基礎，做像 Rap 但又像詩，一個 Long Take 的表演？」「可以啊。」然後他以半天時間，把詞重填，重編了曲，還有餘暇多做了兩個不同 Tempo 的版本，是和之前的版本非常不一樣的療癒 Spiritual 版本。

事情，大概是這樣。

【FAKE SMILE】
Composed ｜ Lyrics｜Arranged by MANSON CHEUNG 張進翹

walking down the green miles
I’m shrouded by the clouds
The rain is heavy It’s heavy

wondering what it’s all about
I’m screaming out loud
But can they hear me hear me?

Too many people to please
led to internal disease
(Could you give me a moment please?)

After all the trauma, self-doubt and drama
All they want is a fake smile

Say na na na na na na na na na na
woo oh woo oh
na na na na na na na na na na
It’s ok to be not ok
na na na na na na na na na na
woo oh woo oh
na na na na na na na na na na
It’s ok to be not ok

似係了 佢淨係輸過一次姐 入十強果次 佢唔係嬲啦

頂又係保送添毛累人累物

3am真心膠

咁樣好似乾淨啲
真係笑得好charm
佢適合好多風格

係喎 web版先睇到

未遇過一個香港既artist 會另我覺得佢咁有魅力
把聲超好聽，講野既tone 好溫柔
但係成日感覺佢骨子裡好易唔開心

幾時有完整版聽
依家一得閒就去佢ig到睇有無新post睇 幾時有野出慰籍下我嘅心靈

水瓶座都係咁好易好似抑鬱咁

始終佢真係曾經有抑鬱
我覺得佢行到出嚟好叻仔
佢絕對值得咁多人愛佢架

最鍾意佢interview個look 簡簡單單更加男神feel

好心動既感覺
每日都要睇一次

見到明明好多連登到嘅Manson粉都理性派，solo差咗都有一齊講佢幾唔掂但一句撻落嚟就喺又盲粉又臭雞

manson b

我們除左manzero正之外
都要讚下攝影師
真係拍得好好

旨呈真係好好

唔該旨呈

不得了
係言語形容唔到嘅心動呀
加攝影師人工

期待

多謝ching教路
得閒慢慢整先

camman功不可沒 好正

Viutv camman 真心唔差
唯美感

旨呈有mon post

感謝分享

咁都比你搵到！！

好大金

究竟Manson Zeno搞攣咗幾多連登仔

笑到好肚痛

條友個樣似lord of the ring 隻野

屌笑死

早晨啊大家

話說 Manson好似係女仔英文名黎好可愛

想問開心舞係邊集想睇返

我喺dumb youth 見到呢段片
見到Manson 超得意😂

Yess

由上次live完 依排成日個腦都自動播依首歌

8. 對護膚好有心得

屌 你個名

好彩參加星三

想知

太好了，唔洗好知免費巴咁冇人識
我唔追巨星3 po都唔知邊個係免費巴

我淨係記得我喺ig睇過

哎呀 5個都好可愛
Manson 對襪係咪minions

係啊 好得意

10. 乳名係matthew, 麥飛的由來

佢真係成日無意識地做啲可愛野

新po

半個jojo立

痴線佢真係好型

估唔到佢識

咁唔知志良係咩意思呢

Zeno ?

男仔應該有睇開漫畫既

佢兩個lg live時顧固有講過志良係隨便改嘅名嚟
雖然但我都覺得係隨Zeno音

佢有時有啲中二氣場上Whizoo都有提睇動漫有時會得到勇氣之類，我覺得佢係鐘意睇動漫嘅

Stylist都話佢係外星人👽

唔知佢睇開咩動漫

下次如果佢開ig問答就問吓佢

佢練習緊？

Pulppy

Tag左祖祖係咪代表練緊戲？！！？

有埋Alina 會唔會關決賽事

11. 今天我不想做嘢呢首歌係喺造星前一晚寫嘅

😡😡😡😡😡😡

其實養生部係點黎

Zeno 話志良冇意思架, 純粹佢自己作個名

佢開live講

棟高隻腳
Sorry 雲姨 要cut走你

好憤怒

睇咗幾次都幾深感受
無論係唔係愛情，錯過咗嘅嘢就係錯過咗
人生好多嘢冇咗係唔可以重新嚟過
見到志良之後避開只夠膽偷凝望麥飛
最後麥飛要去英國都唔夠出口留住佢
想像到呢個錯過咗嘅傷痛會一世留喺志良心中
身為觀眾嘅人可能都會諗起自己都有一種永遠磨滅唔到嘅痛而投入咗，所以會有共鳴，會一齊悲傷。
所以呢個item Gimmick係BL，但唔係只有BL⋯⋯

但我睇左好多次都覺得麥飛嗰句「你只要講一句我就可以唔去」其實放喺心中轉為沉默後志良直接話會同璇璇去探佢個意景會更好，因為志良都會知自己只係爭嗰一步

好多表情啊🤍唔係木無表情

由一開始唔知對方鍾唔鍾意自己
之後自己愛上對方
但對方因為種種原因 唔敢唔願意行前一步
而自己就算講左出口 亦唔敢再行前多一步 如果再行前一步 會唔會連朋友都無得做？
最美好既距離亦係最殘忍既距離
寧願做住朋友咁 望住你幸福開心

ching講得好啱呀
呢個值得被pin
被你搶咗我想講嘅嘢添
世界上最遙遠嘅距離，係明明兩情相悅，但始終唔咁踏出嗰一步

好傷心呀

睇住你幸福 自己就覺得幸福
每次諗起嗰心都la住痛（sor唔識寫）
好殘忍但好真實

簡直巔峰神作
大家今日loop咗未
希望見到有日可以破1M views

諗起都眼濕濕
頭幾次睇 次次都喊
依家好啲 要專心睇先喊

又要loop多幾次

好可愛

打錯好多字啊，好肉酸唔好Pin
搶咗你想講嘅嘢即係大家都有相同感受證明佢地嘅item係成功嘅
會有啲人見到係BL主題時話點解唔用勞斯萊斯，我覺得如果用勞斯萊斯歌詞唔夠深入如果太hard sell BL可能已經炒咗
利申：覺得勞斯萊斯好聽鐘意聽

搶唔到之後成個謝晒

loop多幾次，發現出街版同YouTube版嘅鏡頭剪接有啲唔同

我都覺得佢地成個故事好似勞斯萊斯 勞斯萊斯啲歌詞同佢地都好夾嫁
勞斯=Zeno
萊斯=Manson

個人覺得如果用勞斯萊斯就會變咗只係麥飛同志良嘅故事，好難connect到觀眾嘅情感，會變咗純欣賞BL，咁樣如果評判對BL無感甚至唔鐘意嘅話可能就會好不利
嗰日播之前我都會心諗：搞BL主題黃真真呢啲女性角度主義嘅人會唔會唔buy㗎？
不過睇完之後我就安心哂了

唔緊要
最後觀眾buy就得

[member]唔知佢有無睇我同donki絲嗰故
驚我地d癡線ff嚇親佢[/member[

仲好講如果真係比佢見到我怕fans club d人煮死我

係tg group被人爆出嚟

開心興奮大叫

好期待
可能係短期內最後一次喺電視見到佢

[member][member]我覺得兩樣都有
仲有gay佬 like me

無事嘅

睇你段字都想喊
我係咪正常

係
無喊代表你淚腺有問題快d睇醫生
記得有次恐怖醫學嗰個淚腺測試

個fans係咪前世救咗地球所以今世有得見到Manson

我喊到好似kp前幾晚咁

點解我要四層加密

無圖既

過去解密再告白過啦

如果佢會睇哂個manson post....

又多謝咁多位大佬cap既gif
好耐無俾電視入面既人電過，manson真係幾正
初戀既感覺返哂黎
Youtube睇得多，演算法都整返唔少佢演過既劇/佢cover既歌，都好不錯
琴日睇緊理想國manson主演嗰集～真心佢做得唔錯
我們個表演出之前個旁白仲起勢話manson無表情，差啲信左
睇多少少就知唔係啦
佢最後同zeno講明白嗰個苦笑樣不知幾正
快啲練下唱歌穩陣啲我相信會更有利佢發展
各位大佬有ig/tg fansclub唔知可摸耳留link，摺友無乜貢獻但都想參與下

有 但要add member

後面是唔是鬼滅？
可以估下佢睇咩類型動漫

就咁睇好似唔係 但我唔敢肯定 放大咗都好似有啲模糊

好濛睇唔清楚
佢呢段片我都幾有印象，係笑得勁好睇既環保大使

似鬼滅又似one piece
兩套都冇追

想問係咩member?

佢個group 無external invitation link

咦見到了，sorry refresh得太慢

都有
我就腐開有條跟

sam sam靜喺搭巴士

決賽可唔可以每個人有獨立cam好似韓國個啲咁 跟實一個人我想睇manson跳前傳
依家又無fans入得 唔會有Fancam

成日影到Manson

我都睇緊

一齊安慰楊0 好溫柔

又喊咗

佢好多年前有隊indie band 玩screaming

Puzzle experiment?

等陣cap返gif先

Manson做咩坐左過對面換左衫 係咪好凍

唔知今晚會唔會一齊live

係

錄到3點幾凍喇 timo都坐左去隔離

好似同timo交換左位

咁搞笑 係咪風口位

zeno直情冚被想瞓咁

已經講到Timo cy唔知係咪Miss左

呢個chain好正咁多位ching講得好好
我係一個好唔擅長表達自己感受嘅人所以好多時靠寫故事去抒發但始終都係唔識點將心入面諗嘅嘢寫返出嚟
唔知仲可以補充d咩但想講佢哋係星3嘅表演真係好觸動人心無論係我們又好wish又好布偶都好
而家大個咗望返十年前嘅自己真係好多遺憾布偶戲個度固定b細細聲話聽講十年後嘅我無而家咁快樂我當堂喊咗出嚟
見到佢哋咁努力為夢想奮鬥俾咗我好大嘅動力繼續追求我嘅夢想佢哋真係好好，希望佢哋以後可以夢想成真

希望佢哋經理人唔好因為我d瘋狂ff而blacklist我就算作為兩個獨立嘅artist我都一樣好鍾意佢哋兩個㗎有才華又靚仔又可愛拉cp呢家嘢就，俾小小空間我ff下啦最多18+情節加密囉

好想睇manson再開live

我又離咗題sor
鍾意manson一開始係覺得佢把聲好特別隔離po有ching形容得好好好有空靈感
之後係睇我們個造型先突然間get到佢嘅靚
從此我變成了住係manson's planet嘅外星人
好想聽manson唱多d可以突出佢空靈感嘅歌

多謝二汶

大家啲文筆都好好
manson同zeno本身就係2個獨立嘅個體
即使佢哋唔係CP我哋都係咁愛佢哋
等睇donki絲，櫻花巴，陸奥巴嘅故架

應該可以唔洗睇jason麻麻地Manson 都唔肯點講佢

真係好有空靈感
本身我pre round睇到佢覺得佢幾正
但無follow落去
直至我們爆左出嚟
佢唱嘅第一句正接擊中我個心
明明啲人話佢唱歌好唔穩又走音
除左炒粉個次
其他我都覺得好好聽
聽埋佢個晚個live即刻比佢圈粉

我嘅心路歷程都係咁 對唔字唔識表達
我們嗰幾句高音真係好聽到爆炸加埋d氣氛簡直天籟點解可以咁好聽想無限loop

再加埋啲鏡頭真係拍得好靚
固定B啲戲好一向都知
估唔到manson個苦笑真係令我個心都嗱一嗱
明白個句都係好sad

明白Zeno始終唔揀佢

可能遺憾先係最美

我最大的遺憾～

camman要加人工
我係螢火蟲嗰幕已經哭能咗feel到個結局會好虐再加埋嗰純鋼琴配樂嗰純情又淒美嘅feel頂唔順
manson嗰苦笑無論睇幾次都睇到個心嗱住夭心夭肺
ps點解固定B可以咁好戲 仲有喊得咁靚梨花帶雨咁好想呵返佢

是你的遺憾 與我有關

還能做甚麼呢～

我覺得jojo係最大功榮
開發到佢哋啲情感
舞台劇嘅效果
肯定佢有同camman夾過啲shot

我連傷感都是 奢侈的

ps唔係講笑呢兩句高音manson唱得勁好聽我要繼續瘋狂吹奏

係！

真係要讚下jojo
個效果不得了feel到嗰種真情 令觀眾都好入戲
呢個舞台劇嘅飛俾幾多錢買我都肯

在我懷疑世界時 你給過我答案

呢句要寫入BE版

呢2句完全捉左我入坑
一諗起呢2句真係想喊
都唔明點解啲人話佢走音

我都係
幾錢我都要入場睇

好在有我們比大家聽到佢唱歌

可惜我們沒有等我們
呢句虐心虐到

個下真係明佢見到zeno最後都係無揀佢個種無奈

我都係明明唔係最sad嗰兩句歌詞但唔知點解聽完最傷心 唔係入坑咁簡單，直頭係跌咗入去爬唔返出嚟
我唔覺有走音反而true colours先有小小flat，係因為有和音所以聽得出不過我無perfect pitch 唔知啦

我唔食嘢了Manson

乞食都要去睇

虐到仆街
心都碎曬

唔知係我聾定佢哋聾明明我們唱得勁好聽
話人盲粉，公海咪又有盲反

我們成個副歌近乎完美
係最後跑去揾zeno個陣有啲氣聲
不過呢啲唔敢係公海講
一定比人話係盲粉

明明係無奈苦笑
嗰種係知道自己無機會仲要強顏歡笑祝福對方嘅表情
係即使自己心如刀割但見到佢幸福就夠嘅笑

最後個句
可惜我們沒有等我們
佢話住zeno笑個下
虐到

唉 這些機會......

我覺得d氣聲反而仲真實有舞台劇feel好入戲
明明就好完美我而家日日都要聽一次先有靈感寫故公海d盲反
連登應該唔會有盲粉一定被人屌到反艇

虐到我升天
仲有Zeno最後話同璇璇去探佢嗰度，唔敢望manson
所有d細節位同埋對望都好有意思好虐

早抖
聽日起身再loop過

Too many people to please
led to internal disease
(Could you give me a moment please?)

After all the trauma, self-doubt and drama
All they want is a fake smile

啲歌詞 張進翹要加油呀

每一句都感受到佢嘅痛
Manson你要加油啊我地會支持你架

我日日去入去loop幾次
真係好正

真係jojo嘅經驗幫到佢哋
望住zeno講：好靚啊
sweet到漏

快啲好返

支持

心痛

睇返Manson pre-round 既表演
其實係去到last minute 先有阿芝同Joey tang 襟燈
真係嚇鬼死
跟住Manson 見到入到圍就即刻笑得好charming

就係對鏡頭笑個下 電死咗好多人
有無人整到gif

大家有無人知Manson支結他係咩牌子同model? 細個學過少少 睇佢彈下彈下就想pick up翻

This one?

有
但係我唔知呢度有冇得pm🙈

放假又loop返我們
有啲想睇manson zeno 翻拍Skam Season 3

Just.for.manson ig bio條link入面有

12點先食早餐

有用comment 留個底先@奶茶真豬

真係好瘦

係咪因為去英國 所以食Marmite

笑咗

不得了新po

佢都係個啲一輯相po幾個月既人

推到viuTV高層回應！

叫manson 準備好d 果陣試下唱王妃

最緊要見到佢個靚仔樣

啱
佢鍾意分幾耐po都得 我地有得睇就得

pish

心痛
Manson要加油啊

4P?

呢張唔係靚仔但好自然QQ啊

我地自己開個

要喺公海開po幫手撐Manzeno同Manson啊

撐阿

要去啲未爆之前開定嘅新po留就ok

大家都一齊去表白啦

認唔住 表白左
近排愛好係fake smile

條片就咁用iphone 12隨手拍都咁有feel

麥曦茵鏡下 拍到最真實嘅張進翹

唔知幾時再開Live呢

原來連睇醫生 都係由旨呈幫手

一路話「我無諗過要電死人」
一路瘋狂電人
呢啲係咪叫殺人於無形

旨呈鏡下既張進翹 又係另一種味道

表白team

怕怕醜醜咁

又有新po
聽日youtube 會有 我今天不想做嘢 嘅訪問

係咪蘋果個個

佢係咪又砌九宮格
連續三張一樣tone

原來蘋果出左

咁可愛得唔得㗎

應該係hkdumbyouth 見佢有tag

Why so cute

可愛到犯規

個訪問明明完全唔關事 為咗呃view數要去到幾盡

望鏡頭個下我心藏就頂唔住

呢段片真係成日拎出嚟J
淨係呢段片已經不經意殺死咗我好多次

把聲仲好溫柔

有冇人一邊睇一邊好在意佢對大耳仔
兜風大耳仔好得意
唔知識唔識好似Ian咁左右郁對耳呢

[/member]次次睇都會含春笑
仲有之前live叫人訓教 好似對住女朋友咁

[member]

Manson老婆報到！

呢張好正 男友視覺

屌呢排睇造星post 一見到manzeno 嘅相我發現自己都會不自覺望多幾眼，然後早兩日播完我們之後自己又上咗去 youtube loop 咗陣，今次真係死啦搞到我懷疑自己係咪有啲問題

唔係利申已睇左二十幾次 一開youtube就會睇
Btw巴打咁早起

純粹扎醒去廁所碌一碌部電話

啱啱好努力咁追晒post我本身以為淨係睇gif所以就咁睇圖

已經變咗Manson 討論區

我都好鍾意佢對大耳仔超得意啊！！！
想佢多啲戴耳環耳圈 真係好好j

打開新世界大門

此乃正常現象，請放心

樓主強烈要求呢度要改名做manson表白區

召集大家每日睇十次fake smile

已j
一陣2點有訪問睇

啲comments

準備好

黎啦

會唔會...太短

正常，我日日都睇，team A啲表演我都會loop下
唔睇嗰陣個腦都自動loop緊

仲以為係會有啲開場講幾句添

要loop幾次

出左未？

上面有link
原來依個係 今天我不想做嘢 嘅cover

原來唔係訪問 被fake了
係訪問個時唱歌既側拍

可唔可以一星期一live
比啲精神糧食我哋

有得見佢就收貨了

對上一次live 已經4日前

雖然都係

想知佢食咩餡餅 飲咩茶

中文寫詞又得 英文又得 點解咁勁

養生部報到

佢側面真係好靚

不過我睇完蘋果個訪問，我有樣嘢想講就係我希望Manson可以搽下handcream我明佢做農夫又彈結他手好容易會有損傷但我見到個cam zoom近佢彈結他嘅時候我真心希望佢保養下隻手，面好重要但手都係架Manson

我都loop左好多次
係咁笑住叫人收線先 點收呀大佬

呢個訪問係近期咁多個以黎最好睇既一個

Welcome

佢叫嘉莉泡泡龍好搞笑

唔知有咩典故

蛇精男咁既樣

已經睇到記得佢每個位講嘅嘢

蛇精男對眼大好多你自己返去google重溫下

感恩感恩

邊止ok

真瘦

一有人讚就怕醜

食肥啲啦

一9樣

強尼真係好撚錫佢哋！！！
好warm都幾dream man feel

我覺得唔似，不過佢一定有比蛇精男更多既才華但你唔欣賞唔緊要

你係咪唔記得蛇精男係咩樣喇
快啲去搵返嚟睇啦唔好忘記佢

anything will go wrong must go wrong
可能真係個天要比個考驗佢 有時候太著緊某件事反而係太緊張
同埋感覺佢真係一個比較感性既人 周邊發生既事係會好影響到佢心情
Eg. 佢表演之前既幾組 都係自己team vs自己team 佢同alina個live都有講 係真係有影響到佢心情

呢啲嘢都可以再累積多啲經驗 再調整下自己既心情
畢竟就好似kp咁講 觀眾/評判 只會睇你台上幾分鐘既時間 唔會好似fans/導師咁 咁理解背後既故事
所以造星真係一個好寶貴既經驗仲可以識到咁多朋友

Zeno到或幾高 佢個樣明明係矮樣

隔離post話around 170-175?

佢個樣好16x

我估Zeno 170-172, Manson 171-173

可以咁釋懷講返抑鬱時期既情況好叻仔

見佢係星3入面講個陣都係輕鬆咁講出黎 唔會煞有介事

你隻眼壞咗

食多啲嘢

好想睇佢綵排係點 想聽佢唱得非常好

公司有Mon Po嘅話見字食嘢/ 見字叫Manson食嘢

Manson應該唔止高1cm咁少掛

但應該唔多過5cm

祖祖教Manson 切薯仔

PS: 黑板👍🏽👍🏽👍🏽

黑板
Manson係咪有煮開野食 夠膽咁樣快手切 專業feel up

想講樣唔係好關事嘅，
唔明啲人係咁叫Manson改善唱歌，
雖然應該係有好多進步空間，sor9，唔識樂理
但睇佢啲片，其實佢本身唱歌唔差喎，
我覺得佢最需要改善嘅係舞台經驗，同心理質素
好明顯20強唔係正常發揮，係緊張定有啲咩事發生影響左佢表演啦

應該係把聲好聽 但技巧方面可以再進步 同埋多啲經驗 得閒開Live唱下比我哋聽啦
原來唱歌真係唔係咁簡單

我都想做佢既午夜情人

Short film:

望住佢把刀越切越拎得高

好驚 佢夠膽切得勁快

想食manson 切既薯仔啊

佢切咩我都食呀

生薯仔我都食

respect真係用心唱歌嘅人
諗起以前Twins 9唱都紅

企係祖祖隔離更加瘦 陰公

平時小瑕疵音唔穩唔覺 上到台把聲放大左 連瑕疵都放大
但佢有把好聲線有優勢 覺得比d時間就練到
利伸唔識唱歌

唔知old news左未 1:50 Alina話佢個表演有嘉賓

睇到好膽心 a team真係好溫馨

Manson 早幾日tag過佢
有少少期待添

Jojo真係好好 完全feel到a組好warm
認真學習嘅Manson好可愛

金毛Manson

黑髮好睇好多
MK style 唔襯佢

Manson遇到一個咁錫佢嘅經理人真好
再一次放心哂

段片冇左睇唔切，有冇Ching可以描述下

廿六號叮返件餡餅嚟食住等

jojo教佢切野 佢好認真咁切切切 璇璇響格離攪蛋，Manson切切下愈切愈拎得高，點知有一下好似切親手 jo好擔心拎起佢隻手嚟望下 manson之後話繼續切 要做好佢（？）應該無大礙
唔記得exact wording

好想睇Jo媽照顧Manson

想問下係邊到有講麥飛同志良個名嘅由來？

Manson同Zeno ig live有講
YouTube有backup

原來youtube有人save
個陣佢地聲話唔同步完全聽唔清講左啲咩
thanks ching而家去睇翻先

張進翹Manson軼事
1. 識結他 長笛 色士風 打鼓 搖搖
2. 結他上過幾堂學 之後自學
3. 搖搖係因為拍戲先練
4. 夾過heavy metal band 無學過唱歌
5. 箍過牙
6. 水瓶座
7. 做過10日農夫
8. 對護膚好有心得
9. 星二本身想參加 但話遲咗遞表
10. 乳名係matthew, 麥飛的由來
11. 今天我不想做嘢呢首歌係喺造星前一晚寫嘅

整理吓軼事睇吓洗唔洗pin up咗佢或者各位巴絲繼續追加

唔通係驚喜？

好想睇佢打鼓

佢切親祖祖就話你唔好切喇
佢話你比我切埋啦 唔好受傷就無意思 類似既說話

早晨張太

佢有大閘蟹食笑得好開心
好可愛

旨呈今次請食大閘蟹
Manson 話以往食蟹係好奢侈嘅行為
A team 真係好有家嘅感覺

睇得出大家好firm

比你地快左po食蟹Manson
有得食大閘蟹咁開針好可愛好可愛真係超級可愛
不過唔好食咁多啊，膽固醇好高
睇佢地打邊爐大家自然到好似睇緊啲家庭聚會po咁

咁啱lunch time睇到 平時我都冇咁快手
如果唔係疫情咁嚴重 相信會見到更多team a聚會

佢地可以上祖祖到阿嘛 聖誕又可以見到佢地聚會

你又啱 旨呈都話過會分開搞聖誕party 期待下戴聖誕帽嘅Manson

佢問隻蟹係咪識郁嗰下好傻豬好可愛

係啊 cute到爆
有段係後面研究隻大閘蟹點食都好Q

邊段？

濟哥果段

仲要皮褸耳環好Mk

好想睇

12. 鍾意聽Hyukoh，最近鍾意Serrini

岩岩睇到 zeno搵唔到張櫈個陣
Manson係一邊偷笑

Cls 有人整咗佢個妝做ig filter

正！

強尼成功宣揚wish妝加顏值

想睇強尼用黎自拍

佢好鍾意用🪐

璇璇上次ig live拆咗唔係偷笑

Loop緊manson ver.既網絡安全隱患
想睇佢地相遇haha serrini超正

今次係小新嘅ig

台上一分鐘台下十年功嘛但睇造星入面啲表演覺得manson真係唔差 嚟緊一定可以更上一層樓
磨練多啲儲多啲舞台經驗 加埋麥導睇住 星途應該無可限量

好型

好鐘意佢呢個look啊超型
小新係真愛fed子太好喇

佢係一個出色既演員

痴線㗎 好靚仔

今日補完佢一套微電影，感覺不錯

點解著件咁既降落傘衫都可以咁靚仔

呢張好香港feel

呢個髮型好掂

聽晚有live

終於有新片可以J

睇字都聽到佢好得戚個把聲：到時你咪知

佢個樣好有8 90年代歌星d 樣 好鍾意呢種氣質

期待已久

好嘢！！！買定件餡餅嚟等食住睇

上次live佢5分幾鐘個陣話我哋玩多15分鐘
但條片係進行左48分鐘
希望聽晚都一齊玩耐啲啦

好興奮
聽晚見喇大家

更新吓
12. 鍾意聽Hyukoh，最近鍾意Serrini
13. 見字飲水養生部
14. 急口令好叻，多個急口令都可以一次KO
15. 曾經考慮過叫以Traveler稱呼Fans，因為幻想自己總有一日可以用太空船接大家一齊外星出航

歡迎繼續追加

我睇重播時睇到5分鐘見佢咁講都黑人問號咗點解條片咁長

你識佢ex?

其實覺得佢做戲唔差
你話同zeno比咁緊係有差距 但manson嘅戲都牽動到大家情緒
期待見到每日正在進步的Manson

固定b都好瘦

真係好靚仔 期待聽日live

終於又有live聽 好鍾意佢把聲

我都好鐘意睇佢地d反應

見到will都有反應 引爆大家腐魂

講野把聲好好聽唱歌就好治癒

今次我撐你阿

其實我攪唔清Manson 係做左幾多日農夫，有訪問又話一年，有訪問又話10日

睇返之前Ig啲po, Manson話係為期十日。

係啦
睇「壹週刊」訪問話一年農夫生活，我就混亂左

有似每次有提過做農夫都係話十日
會唔會係壹個記者誤會咗
Manson話係疫情後開始做農夫，
冇乜可能係一年

Yes yes 無錯

聽日會有佢嘅訪問片

佢可以做埋model好有feel

有糧食喇！！

開始啦

媽媽

啊！！！好開心啊原來同祖祖一齊開

應該同alina一齊有個表演？
咁夜仲未練完

伸脷

咁快完

期待26號睇表演

仲有小塵埃

Alina星島個訪問話會有嘉賓一齊表演 係大家都好鍾意

我沖個涼就完左

個live有冇十分鐘

Zeno都係到

好似無Save live

個live講左咩我miss哂

我都遲左入
好似黎緊有新歌

今日個髮型好好睇

送啲圖比大家

有一秒諗過要提下佢

不得了佢個樣真係
好可愛

希望有人save 左

Mola mola、雖然睇完哂好開心

可唔可以大概講下live 講左咩

本身想comment問佢會唔會好拮眼
未留得切已經完咗

上次有錄個個佢save左
今次以為佢會save無錄

QQ

Manson個頭勁亂lor咩事
不過巧qq

佢個開心樣同食大閘蟹一樣 好可愛

咁夜食係咪好邪惡

好彩有捕住

佢未做完野
同唔到大家講今天我不想做野首歌
但嚟緊會有新歌
決賽個日會見到佢
同場加映jojo唱我們

大概係話
仲做緊野 唱唔到歌比大家聽
開live個時係放break甜品時間
Jojo煎左疏乎厘比大家食 alina 小塵埃女主唱都喺度
Jojo唱左幾句我們
話本身想唱另一首同「今天我不想做嘢」好似既歌比大家聽 要等下次
講左個笑話「usa既細佬」
Alina拉票 話投佢 就有特別既表演比大家睇
1226會去emax 叫大家記得睇表演
話睇左小雲同ben段訪問 好好笑 模仿左段對白「做咩搞到好似表白咁 咩事呀」
大概係咁

分享唔到點唱今天我不想做野因為佢未做完野
有志良問候麥飛
jojo唱有味版我們
alina話嗰日有彩蛋
同埋決賽嗰日manson都會去

見到有好多人提 但好似無Save
可能食梳乎厘食得太開心

太好了

本身想教go through點彈今天我不來做嘢但開台時仲未收工
因為搞緊啲嘢一齊食祖媽嘅梳乎厘班戟
祖媽獻唱左幾句我們

謝謝你

同埋話終於知志良個意思
即係等於zeno

甜死人啦

可以寫入故度
講個陣都好得意

我想留言個個都知得你唔知因為太串停左手
Zeno真係好sweet

zeno係佢開左無耐就衝左入嚟啦

呢句不得了
已mark低
又多條數要找

係囉，仲叫佢早啲休息，so sweet

就嚟開新po十二巴有冇諗開改title做Manson討論區/交流區之類？？

你又有新梗可以寫

好呀

唔該哂十二巴，辛苦哂你喇

佢入到嚟係叫佢麥飛㗎

正有此意
得意到呢

[全民造星3] Manson張進翹之全港最大型嘅後援會上線喇

唔該哂

食飽啲先有力唱歌

佢有冇見到顧定啲comment?

個樣超得戚
點解可以cute到咁

好多謝大家依幾日係到傾

有啊

感謝圖片支援
又有新嘢寫 正

我已經放棄去公海咁濟

開live食甜品好邪惡 搞到我依家勁肚餓

佢真係太瘦 要食多啲野

有啊 佢地對話

順便比埋原句你
期待遲啲見到

趕唔切乜都睇唔到

排隊多謝

係啊靠你煮多啲好嘢俾佢食喇

嗚呀錯過咗開頭添
有backup睇未

個頭係style定點個個都問做咩咁亂 但佢都無掂過個髮型

多謝

甜到呢
新梗究竟我幾時先找得完數

但我又覺得幾好睇

好似有人upload緊

唔該唔該
咁你要有耐性d我已經周身債

笑得好可愛

之前睇ig都見佢有tag 阿蓮同祖祖，希望真係決賽有合作

呢到係佢同祖祖一齊催大家去瞓，笑死

有聲
可以加返[02]

多謝有得重溫

放心
等到下年都會繼續等你

好靚仔

唔使客氣 我都係喺個TG gp 見人講

多謝G持一定找數

我都覺得勁靚仔J出血

辛苦哂

笑佢好似話係突登

會唔會係26號嘅表演造型

多謝多謝
佢個髮型好不羈好好睇

Yes我都好鍾意佢個髮型
點解佢可以亂得嚟都咁靚仔

Miss左Manson bb個live